相信前線，不過大家記得小心有人搞事特登入村挑起衝突

不分化、不割蓆

唔係邊個衝邊個就係鬼，不過，聽日係鬼嘅，好有誘因、理由去特登挑起衝突

所以，大家記得打醒十萬分精神，諗清楚做咩係理智

由六月頭開始，行左咁耐，行到宜家，我相信大家，我相信香港人，我相信前線

聽日見！

push

我預計聽日會有假勇武或假白衣人挑起事端

今次可以和理非？

唔好入村，唔係今次目標。

人數夠多，和平遊行就得。

我地一直以黎靠住集體理智 所以我地唔怕鬼 聽日都要繼續

AO講到明

齊上齊落 唔好落單

總之有人聽日話要入村嘅,記住WFC,

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

上星期唔係俾人打, 就唔會入元朗啦

聽完圍城覺得真係要快d達成個共識

聽日到底入唔入村

勝利牛丸係市中心 入村做乜野 話唔埋見到hocc

烈士想我地贏政府，唔係贏一時之氣。聽日請各勇武晴足，一同勇武阻止衝村。林奠連黑社會一步都行得出，擺幾隻鬼特登衝入村搞事嫁禍他人之事一定做得出。

拉出馬路 公民拘捕